見到d waiter狗 兩隻手拎咁多個餐盤 就忍唔住笑鳩左

玩雜耍咩家陣
比心機 兩隻手拎多幾個餐盤
本大爺我心情好
咪打賞你地一兩蚊做tips囉
細細個唔比心機讀書
係要做呢d嫁啦
有d一隻手拎4個盤個d
真係陰公囉
如果佢地老豆老母知道佢地番份咁既工
仲要搞成咁 真係唔知講咩好囉

屈蛇講d野勉勵下佢地ok?

無佢地既服務你食屎啦 屌你老母
比兩個臭錢就以為自己高高在上 收皮啦

邊個叫你老豆窮又要生仔

有個服務業出左來

識人做服務業月入4萬以上 5星級酒店餐廳總經理

識人月入十萬以上做 ibank

我見過大把學力高過你，叻過你
人地行出黎真係屌打你，要搶你份工易如反掌
小毒撚
指暑期工